今日認唔住賣晒啲舊鏡

係肥花同FB放，50mm 1.2 支85mm奶鏡同啲大姑媽，成班文青好似餓狗搶屎咁pm我就想笑。明明壞光軸 有haze班仆街都鐘意，光圈全開根本唔用得 就算奶鏡都咁話，見到個散景亂撚到但班友話係奶味，我都已經好老實影啲相比佢地睇左先，見到啲flare佢地又流晒口水爭住要，望住佢地食緊屎都食到津津有味呢下好笑。

衰鬼 同我玩完69都唔好周圍同人講啦